世上有無三文治難食得過七仔牌？

難食到難以置信

冇

明明都係七仔，但香港嗰啲同日本根本冇得比

好難食咩
利申：食緊

照燒雞嗰個好食喎

有，山崎 得條邊係有餸

Ok個d勁好食 高下立見

好食到停唔到口

食緊餅乾咁

乾到仆街

Ok都好撚難食囉
利申之前日日食7仔就過期狗治

每次ok冇超級軟我就去7仔買燒雞治，又係”mud”包

Ok難食到 俾狗食

同意

Ok有個芝士飛碟好食

我覺得個碎蛋呑拿魚ok wor

OK 差唔多錢, 但好食好多